ig恆指插緊850！

今日會跌幾多？

跌到23000 call一call

無事，🐷共加印人仔。你睇實匯率好過，否則賺埋都係草紙嚟

最多跌一兩舊、最後又拉升
港女有爺晒托
唔會跌

嗯，等陣真係要去買幾包米看門口

開市dh
收市dl

唔知道世界糧食供應穩唔穩

穩都未必肯同你換草紙係話？

哦

我宣布今日係大奇蹟日

最近港股市底強到癲，我諗開市會去返262-264

一萬點

大奇蹟日都無法迴避周巧兒隻狗瀨無肺單嘢啵，你諗清楚下喇

穿25000

淡友大奇蹟日，插1800 點

2800得唔得呀

最後都要找數

港共股就黎state owned

得返6百幾咋

收市一定升

跌-768